【港媽最驚外傭唔戴bra】外傭唔戴bra通屋走 港媽嬲爆：我老公喺屋企㗎

【港媽最驚外傭唔戴bra】外傭唔戴bra通屋走 港媽嬲爆：我老公喺屋企㗎 | 2019-05-09 | 壹週刊

你d 字體想點撚樣

憑呢兩位港媽尊容 的確值得憂慮

狒狒唔戴正常

睇撚到眼都花

D心心想點撚樣
好似烏蠅咁嬲住d字

屌你d字

請個勁樣衰又肥嘅得唔得

我阿麻屋企個印傭有時都係。。。。但佢地全家女人

d字生滋
樓豬都應該生滋

你地就生滋